我應承咗自己唔好做兵架，然後我又做咗兵了

我有提醒自己做既事都唔好好似兵同厹 唔會事事迎合，做番自己，相處果陣感覺唔會有地位既分別，甚至有時主動係個女仔出錢買埋我果份。
同佢每次出親街永遠都覺得自己係大將軍 好似男女朋友既相處咁，但係一唔係見面就覺得好冇安全感。知佢有同d男仔都有傾計，覆我都覆得算慢，雖然佢的確冇手不離手機既習慣，都算用得唔多，但係總係覺得佢唔係覆緊自己既時候係覆緊其他男仔。
早幾日諗住去馬，不過諗到呢道我都係決定收自己皮。如果呢個係一個假希望既話，呢個假希望真係好絕。

會收兵嘅女仔要唔過

去馬囉 驚乜春 森林大把女

你搵我 我會好好對你架

癡線 咁都唔去馬 衰左咪搵個第二個咯

我覺得條女等緊你開口

Ching係咪覺得應該要試一試?
唔係唔想去 我只係成日都驚其實佢對其他男仔都係咁
咁岩講起 我知自己唔係同佢最close contact果個男仔 不過佢係仔定純粹朋友就不得而知喇

冇女唔收兵

未試過溝條女長過三日
結論：你是兵

兵係佢有搵你著數 一拖十喎 但你都未肯定
根本係你自己冇安全感 唔好賴人係娘娘啦
你只係想標籤佢等自己失敗得冇咁樣衰姐

我都寧願自己係抵屌冇安全感
各位ching點睇個女仔會碌佢部電話 俾我睇佢同其他人既wtsapp chat同相 會同我傾下同人傾緊咩 或者講下佢以前既故仔 不過每次一彈到一個男仔既wtsapp通知佢好似都會有意無意咁避一避 好似唔想我見到 都冇同我提起過呢個人 雖則我本來都算識呢個男仔
個女仔唔係一拖十既娘娘 不過我好驚自己做咗佢既一隻大兵啊

有無睇求婚大作戰 個男仔既地位可能係山下智久 你就係個老師

我女朋友同你女神19樣
不過佢連電話都唔會比我睇 仲要明知人地溝佢都keep contact
究竟有無當我係男朋友

我都想係咁 最怕其實咩都唔係